太平花園女確診者零晨回家後今早9點多由救護車送院

事發於周四（30日）晚上11時許，警方接獲太平道2號太平花園業主立案法團報案，指1名確診女住客離開大廈。警方身穿保護衣及護目鏡登樓調查，未有尋獲涉案女患者，其後收隊離去，並將案件列作「雜項」處理。現場消息指該名女子凌晨2時許自行回家。

及至早上8時45分，消防派出救護車到太平花園處理一宗傳染病個案，9時40分左右將1名女子帶走，送往東區醫院。女子頭戴鴨舌帽，全身由藍色墊包裹，低頭自行步上救護車。清潔工緊隨其後，在大廈一帶洗街消毒。

出一出去就可以即刻送院 乖乖地喺屋企等就4，5日都送唔到院

著波鞋著到咁，究竟咩人呢

又無得食飯
出街黎做乜
呢D人正扑街黎

其實佢尋晚去咗邊？ 出去買嘢食？

黑警斷鳩估話未必係

11pm-2am 去咗邊？

臭閪

唔使負法律責任?

即喎
落一落街即刻有得入院
鄧達智識做啦

大陸人興

鄧入咗院啦

識玩
我識人4日都未送院

去狗署

冇送入院個堆可以打爆火警鐘然後9秒9衝落街

係咪即係旺角果單確疹女, 3X歳, 同男友一齊著草???